政府搵定咁多地方做隔離中心 我地係咪應該要有心理準備

香港政府係咪放手唔理今次疫情擴散
由得我地奶野
之後一車車 送去集中營咁送入去?

八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick
武漢抵港飛機，全機人員應由政府安排隔離14日
-----
唔原機遣返，而係接收個案。

港共唔封關, 所以預社區爆發